如何下載viutv livestream 嘅節目

想下載嚟睇

喺Browser開Developer Tools，撳去Network，然後F5
跟住揾第一個.m3u8嘅Request，Copy條URL
ffmpeg -i "<url>" -c copy viutv.mp4

拎返牙朗嗰場瘋狂打J

試咗日劇原聲配音都得
但係有無辦法攞埋字幕?

可以，啱啱試咗
不過係揾.srt
就咁Copy條URL開新Tab再Save

srt開新tab會Access denied
但我係preview睇到srt既字幕，可以copy啲字去notepad save做srt
而家研究緊點樣用ffmpeg加字幕

方便第時重溫
好波值得再睇

無聲得畫嘅
點先有聲

當 filter
ffmpeg -i video.mp4 -vf "subtitles='subtitle.srt'" ... output.mp4

embed
ffmpeg -i video.mp4 -i subtitle.srt ... output.mkv

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

留名

我知喇
係搵有token嘅.m3u8

無晒重溫嘅

世界杯m3u8有6個
1-4係畫質
5係廣東話聲道
6係原聲道

一般dl 4同5 合拼埋就可以....

lm